Hi mon post dog

Say hi to mon post dog. Do u know what 7 we talking? use google translate la. POPO

Forget it. They can’t even read.